大家覺得BNO逃生計劃幾時會落閘

好多人無幾年時間準備好難話走就走

冇講會落閘喎

落閘應該唔會
但未來一定會越收越緊

擔心港共唔比人走仲好

應該唔會落 反而中共會玩野

VISA TIER 經常會突然落閘

落閘係中國落

慢慢就會有啲人懶醒 玩下灰色地帶做壞規矩 之後收緊

幾年時間準備？

即係你無性命威脅, 係香港好安全啦

咁唔好走囉

呢個真
隨時一月未到
南海開拖打仗
分分鐘冇得走

英國好快比部份港豬搞到排華

提高資產門檻呢啲
而家個方案幾乎係有命去到英國就得

認同
同埋長遠可能中共個邊都會take action 去阻你移民 到時可能係擔心走唔到多過落閘

到時實有香港人走精面搵漏洞幫人移民

唔落閘對英國最有利
慢慢去英國
唔使一窩蜂

一定落 當英國人慢慢知道班香港人係點顛法就落
而家個個都掃緊樓 又係英國炒樓做蝗蟲

仲等幾年

根本你唔應該怕英國咩落閘
你怕支共痴撚左線封關仲好啦

而且後到既
已經比先到個班搶晒d岩做既工

真係開始比人過去先討論呢個問題啦

都無講唔會

隨時封港走唔到

換政府隨時落

我冇驚過
只不過有好多人大安旨意左諗又諗姐

我都好期待支共黎緊會繼續加速定收斂

好睇第一批過去嘅人點

支那間諜滿瀉之時

換內閣就重新洗牌好多變數
民選國家 移民政策不嬲都係五時花六時變
係on9先會覺得會永恆

英國人民到時負面反應多嘅話，人哋政府就要回應啦

其實BNO holder頂盡都係300萬人，人就越死越少
覺得唔會落閘，不過dependent呢下就真係難講啲
自己無bno、但父母有嘅手足就真係快啲去
如果唔係第時設年齡限制就gg

內部消息

正式開始係
1/1/2021

落閘係
2/1/2021

一定會收緊, 5年後幾多人過去, 當地社會環境變成點好難估計

未打仗
都可以 借疫情 斷所有對外交通

睇吓幾時俾香港人玩爛，一爛就收緊

所以今晚我同我老婆都決定準備賣樓，希望聖誕可以走到！

蘇州過後無艇搭，想走既真係好走。

諗好揀zone 5 嘅樓了

唔好講到英國佬完全唔知香港人咩脾性先得架 佢地管左我地咁多年 有晒經驗有晒數據

最壞情況係，支共出導彈射鳩你飛英國既機，死撚哂香港人。
支共唔係未試過。

三年後？

咁多人講港共唔比人走其實係有咩可用既手段去管制香港居民自由進出香港？
除左莫須有大法仲有無其他可能性？

邊個話一定要直航去英國

你估個個急住走，會理得你轉定直

幾年後香港無左啦

MPF MPF

3年內

我坐Emirates先飛杜拜佢真係會夠膽射？
除非佢炸撚左香港機場咁冇得講啦

點解唔夠膽都準備同世界攤牌反面，話之你空軍一號

而家幾隊艦隊喺門口
佢想滅國可以試下

其實有小朋嗰啲要負責堆學費 因為冇public fund

大陸一封關即刻所有香港人走唔到，大家留低困獸鬥

Visa 落閘係好常見嘅事，開一世咩

好想支那咁做，可以等滅國。
但到時死好多香港人

小朋友讀書唔計

Bno移歐洲小國比人搞柒又要回帶

早啲拎定五年期visa
過咗海就係神仙

堆bno post一定有班賤畜傾點樣帶腥港套吸血文化過去 唔好高估腥港豬嘅水平

識野， 睇申請人數

就算真係去到咁壞嘅情況你講嘅野都係唔會發生 佢直接封機場再解放軍接管個成本會低好多

仲諗緊走唔走嘅人 問自己一句如果真係有落閘期限會唔趕過去，答會嘅點解唔一早去早d拎居留

加速總司令係咁正路就好

正常用BNO passport形式，象徵意義都幾強，似乎會長期有。
如果想玩短期。應該會用其他形式而唔係BNO平權。

不過咁諗。就算三十萬人去。
都只佔英國0.5%人口。
影響好細，人數比果啲穆斯林同南亞差好遠。
而且香港人完全唔同，自力更生，佢唔尻生仔。應該無乜民意反彈。
最怕係香港人啲仆街炒樓文化。咁就大鑊

現屆政府講到BNO係道德責任咁
將來如果要落閘即係高調地同人講英國政府不負責任

但係 30個月簽2次 唔會1-2年內落閘掛 最但限度30個月之後先落閘

你應該擔心中共幾時唔俾你走鎖國

中共廢咗國安法先有可能

唔會落啦
而家佢求我哋嚟

係真係唔出奇 但呢艇visa同其他visa唔同 因為潛在申請人係有限有數得計 而其他visa潛在申請人係無限

6個月比你, 唔走唔好喊

當年BNO變BC個D, 好快茖左啦, 得5萬人去到

第一批係藍絲,佢哋一定唔執得輸

我下個月走,

一開拖一定封機場, 到時三五七年唔使走...

分分鐘下個月就開拖

呢個唔同，英國政府係共產黨壓力下，唔敢大規模拎人走

成班生蕃港豬衝去污染人哋國家

Bno死一個小一個仲收緊

真係好難講
學樓上啲爸打講
若然之後本地英國人有反彈
咁政府一定會做嘢
就算唔係完全閂閘
佢都可以收緊或者加啲門檻

我估計第一步會收緊嘅門檻一定係dependents

支那想留錢不留人

開拖我就加入美軍

最好月尾之前走啦
今日唔知聽日事

炒樓文化一定,london以外d 樓相比香港平

支那落你閘

好撚易，凡係出境都要政府批先比你出，大陸唔會做唔出，特別發覺香港越來越做唔到集資功能既話，一拍兩散

大佬我又冇錢又爭一年先畢業 依家要我即刻走邊有可能
利申冇屋企人財政support

符合大蝧癈蟈国情

我估 3-5 年

唔會落 bno人只會越黎越少

我都係 未讀完書
就算真係要走都要一年後先
依家只能plan下
話洗撚讀咩棄學位直接走人果啲真係膠都費事派

每日都有bno人士死亦有bno人士選擇唔去 唔覺得會一野落曬閘

BNO holder 年紀只會越黎越大
又唔會再有得申請
你話照顧埋97後BNO holder d仔女
肯一齊過去為數都唔多
我估都起碼 357年甚至永久
到時十月睇下BNO平權二讀有咩消息

其實bno人只有減無增
所以未必會落閘但可能會收緊

睇五眼就知啦

五年應該會review

唔好諗得太樂觀，呢d係人地俾既，只要當地民眾出現太大反彈，例如搶晒就業機會呢d，又或者中共可能借呢樣去做大量滲透，英政府都係睇選票，到時要落閘/大幅收緊都係意料中事

4-5年之後仲走到

咁香港情況都唔係好差姐

我估
每逢PM換人
就有機會改政䇿

5+1時間咁長
我自己會擔心如果去到第五年先話改變玩法
咁大家到時會兩頭唔到岸

你咁講其實同莫須有差唔多
問題上可以用咩理由/準則限制人出入

要睇英國市民將來反應，同埋執政黨嘅轉變

佢唔放風話會落閘d人都唔會的起心肝起行

下 佢欠我地架喎

真 去旅行都要plan吓時間/行程，更何況係移民..
可以第一批走嘅人 一係就已經熟悉英國/有晒照應網絡 一係就好有錢 一係就高危手足 一係就乜都唔理衝去搏咗先
只問自己4樣都唔係
唔明做咩要逼/屌人唔即走移民...

好老實講，係一個民主國家呢樣係唔存在，但係極權國家有咩出奇，大陸人出境都要事前申請，而家佢成條國安法咁樣硬套落香港，佢話因應國家安全要限制出入境自由你認為有無可能

點解仲會用正常政府嘅邏輯去諗支共？
佢要限制，需要一個理由/準則？
而佢就算俾咩理由都好，重要咩？你會信？
如果所有嘢都要好reasonable要justified
呢個就唔會係支共

係咪出嚟做嘢嘅人大部份都會選擇走？
本人其實可以移民同走路去外國
但內心真係一啲都唔想走
所以一直都放棄緊個機會

老婆visa死都唔比我.

又係你...唔訓既

想問如果繼父有bno 親生媽無
仲有無得申請埋過去(97後出生）？

同繼父關係好好，一齊生活咗十幾年

你預開5-6年，以前抵壘都係咁上下，係唔知依家pandemic 點計

支那發癲真係封港 直接集中營
到時想走都無得走

我唔係
可能太習慣香港生活，真係唔想走
加上有其他考量同負擔

仲有黑警上年已經進化到
你地成副身家供嘅樓
所謂私人地方佢地已經話入就入
話封就封
話拉就拉.....

吊。好撚風趣

打仗仲掂啦，仲使乜走，支那都滅國

脫晒節啦下嘩
雖然BJ應該熟啲
佢細佬喺香港撈

暫時冇諗過住倫敦

下年一月就搞得
好多咋喎

已經批咗就應該唔會改
會改只會停發visa

唔會耐,可能兩三年

諗住儲多2年錢先去 驚去到搵唔到野做

你放心，加速師點會放棄加速

用肺炎做藉口 有健康碼認證先可以出境

都唔同

放風個下應該代表得番幾個星期時間
連申請visa 都唔夠

認真?

收夠想要嘅人材就落

由頭到尾都係想比refugees 難民形式
預計好左 會爆發戰爭

屌你老母做乜撚嘢

信我 香港人 唔會可以 無穿無爛 咁形式移民
係難民 唔係作出黎 係人地批好左

真打仗香港梗係即刻搵機會歸英啦

我估5年...當第一批人申請左永居之後 就會收緊

比我就Trans U quit U 由foundation開始讀咩都試左先
你真心覺得你係香港讀完個爛鬼degree 會有英國公司認可你既學歷？
就算比你讀完個3大神科 你睇吓人地英國公司請個Oxford Brookes，Manchester Metropolitan etc (雞U)出黎既人定你先？
唔信既話即管浪費時間讀埋個香港degree

利申：過來人 不服來辯

Bno holder就安全嘅，但係子女同配偶就難講

我覺得要去到改國籍法先叫安全

的確係佢欠左bno holders 無金馬倫同文翠珊縱容習近平破壞中英聯合聲明，中共點會咁敢繼續違反聯合聲明，如果英國無能力阻止中共違反聯合聲明既話，咁英國政府絕對有責任幫bno holders，因為bno係英國國民

唔奇
台灣比以前都難咗
唔單要有舊錢開公司
仲要睇你每年盤數meet唔meet佢target
先俾你申請入籍

其實好多人都唔係有咁多錢去英國讀書的

有了这种病毒，携带所有限制也变得更加困难

Thank you

落乜野閘 bno 英國國民黎架
開得就無得落 唔係一定被人司法覆核

咁唔幫BNO 有咩後果

你見佢講明係開個visa 比你
而唔係改個BNO rights 就知
佢有諗過日後落閘

屌好煩啊

佢唔直接平權係想過慮啲廢老藍絲嘅一個方法黎
依個方法係bno持有人 先可以用得到
唔係乜咩特別 tier visa啦
bno人數因死亡唔會再多 只會愈黎愈少
唔洗肉鳩酸人手落閘 都會自自然然落閘

仲有 人地真係有司法獨立 唔係行政獨大
司法覆核都唔係話一定輸

你英國脫歐後要同咁多國家再簽新既貿易協議，習近平咁樣破壞聯合聲明法英國仲可以若無其事唔做野既話，咁其他將要同脫歐後既英國簽條約既國家會點睇英國？

who cares
唔通英國屌中國就代表英國經濟好咩

We all care

宜家要改口, 係BNO citizen

係咪自然落到閘係一回事
會唔會落係另一回事
我諗緊既係
佢到底有冇權力用行政手段幾年之後落閘
然後我覺得係有
同埋你話司法覆核
有咩合理argument?
若果單單得句覺得BNO 都係British nationals 應該同公民有同樣權利
咁一早BNO 平到權啦

得你一個唔care囉，人地英國又global Britain又要同咁多國家簽條約，唔做野既話盞損害英國reputation

I mean
你覺得德國為例
見到英國佬多個敵人
會覺得佢好勇 日未落
定係踩多腳

講到尾
我真係覺得
冇交稅 + 冇投票權 = 冇權利
佢鐘意收你又得
唔鐘意唔收你都得

你能用英语解释吗？

同埋全世界應該得香港人
先會覺得英國有責任照顧3百萬香港人

簡體字上連登咁勇

你只会中文？

Hello everyone!

疑似英文人

睇唔透
不了

抱歉

200%會落閘, 幾耐就唔知,估都唔會耐

冇錢咪去加拿大囉 人地比埋大學生借government loan交學費
生活費而家儲定 或者到時搵part time甚至打黑工點都生存到
根本有心要走一定有方法解決到
奈何大部分連登仔就只會見到困難 從來唔會諗辦法解決然後坐係香港怨自己冇錢冇能力走
物競天擇 適者生存
有時唔好怪人地強国人點解有咁多人係惡劣既環境下生存到
好多時都係香港人由細到大未受過苦 又未真正捱過窮 唔肯放低身段咩都做咩都試
淨係咩都怨左先/ 覺得咩都係自己控制唔到

tube pass幫倒你

好似以前香港抵疊政策，5年就收左皮
要走好快走，機會錯過又無錢投資移民，就係咁先

連登已經成堆假結婚撚啦

英國人未必會知 但個班香港人去到
佢哋就會知 跟住就會落閘

有啲劣根性 真係好難變
無論係第一批第二批定係點

唔係架 好多連登仔都覺得全世界都應該照顧香港人

用血同汗換返嚟嘅嘢
真係好撚戇鳩如果咁嘅話

未公布前已經有一堆係咁
而家應該仲瘋狂

屌咪又係同支那人一樣
假結婚來香港
呢樣野仲係要用血同汗換番黎
要有幾撚白癡先會講出嚟樣嘢

轉頭要你做埋老解幫手
我唔想到時要偷偷地轉radio contact 美軍叫佢地帶我走

講明先，嗰啲叫藍絲，絕對支持英國拒絕佢哋

呢個真
好多freerider 港豬

比D信心啦巴打，我做你第一個英國照應！

走到就走，政治呢D嘢唔講得笑，人地應該收到風有大鑊嘢先會開閘

如果佢話40歲以下買英國機票=勾結外國勢力都係一個準則，咁呢個正唔正常？
一開始已經話除咗莫須有之外仲有啲咩，其實大家諗到嘅都係莫須有
就算老屈都有個名目，好似有巴打話健康碼咁，唔係一句支共唔能夠用正常邏輯去理解就完

你上到機先講啦，仲講射飛機

好快會俾香港人玩爛落閘，炒樓，假結婚，走水貨

跟手參眾兩院投票既時候，候選人會用收緊做政鋼

老豆老母都有bno 但兩個都係藍 點走

有幾難呀 有拎左頭2.5你咪有得續囉 無咪無囉
其實都唔明 俾咗俾咗你點解仲要等

講真就算去到英國搵工真係會好難 依家英國經濟環境咁差 炒人都炒唔切

咁你慢慢行

但最弊10個有8-9個都剩係想住係大城市

依家比帶埋老婆仔女喎，又有d人嘈reipen比97前出世但無申請過bno d人

真係唔少人覺得香港人全部爛命一條話走就走
其實實情唔少上有高堂下有妻房有工有仔女有樓
真係一公布即走我預期都唔方會多
跟過去經驗嘅話英國visa d野都好少話成日大改
唔同澳洲 真係話停就停

真
擔心下個月分分鐘開波又或者被確診唔俾你走好過

true

冇bno只可以係到睇人走 好sad

咁要睇下有幾多人走
如果冇乜人響應既話佢實唔洗做野 仲可以串串貢
如果有20萬人(1年內)以上咁佢應該會諗方法阻人走

仲可以點玩爛,證明自己肯學英文加有十萬左右已經得,連bno都唔洗續

同意
可以十年以上，所有人安排好所有嘢，去咗五年後，慢慢去退休。

英國政府就肥仔啦。

超人去哂玩，大家去搵超人開工六年。

依家連bno都唔洗你續過去喎

講到英國全人類都名校畢業咁

屌定班仆街先

唔洗等65歲
提早提走MPF用黎去英國當生活費都好

hi PR
老母安好？

岩岩報左top up degree
諗緊讀埋先去定直接過去搵野做
好難決擇

bno平權係應份 又唔係人道理由

連登仔最叻係強人所難

英國係叫上下議會而且同美式制度唔同

係香港讀top up要唔要6位數？
有無諗過調返轉去報果邊嘅Pre-Master然後拎果邊嘅資格係果邊做野？

廿萬
係喎冇諗過...
上網搵搵D 資料先

比班退休既去對英國有咩好處
醫療洗費大好多wo

有片大家睇，
真係好心佢地唔好再炒樓

提早攞走MPF去英國當生活費都好

見你咁講好奇下
畢咗業會即去定做陣野先

咪亂吹奏
tier visa 落閘係因為全球人都可申請
當時中東難民問題嚴重
無辦法估計到幾多百萬人會湧去歐洲

但係香港bno 條數求世都係得咁多
只會改5+1個bc 門欖 (稅收, 地址等等)

去英國搵份 part time 半供讀，唔駛靠廢老

不如話班人離鳩晒地

半工讀真係support到開支咩 況且過去都要有第一舊錢證明你生活到半年 依家讀緊書既未有呢舊錢都好正常

其實我唔明點解佢哋係咁屌人唔移民唔即走..
有負擔就話人諸多藉口
唔係個個人嘅情況都同佢哋幻想中咁易

一係個個都係憤青係香港乜都冇咁緊係易走

Hi憤青 乜鳩都PR

中共一日係度都會有，預計到香港人去一定幫到佢經濟，
點會咁快落

一年後發生咩事冇人知但會盡量plan吓移民啲嘢/儲錢/學好啲英文先
到時畢業後走到就走

佢都寫明冇財力證明可以自給自足半年係未必批visa

暫時都唔會考慮走

利申：BC撚同工作中

同我朋友屋企人講到唔係G5就食屎嘅concept一樣

呢啲真係膠都費事派俾佢嘅人
佢又唔係我 講到好撚易咁 FF到好撚美好咁
鳩up唔洗本

唉, 老豆有BNO自已97前出世, 但自已無BNO.....
有冇機會會平權97前既都可以拎番BNO

咪撚理呢d傻閪啦
香港讀既degree世界排名都好前

剩係夠你食飯買野 唔好話學費 租屋錢都未夠比

想問點樣prove 自己係有bno ( 如果無bno passport), 97 前係hk 出世個啲就係？

都係洗大餅個 D 工，使撚搶咩？

藍黃 4 6 比，我諗移民比例都差唔多。

唔怕，仲有我。我冇 BNO 。

借？

個班可能香港都係國際學校，學費咪差唔多。

可以搵邊個借
屋企人？有錢既同左你一齊去 藍既唔會借俾你
讀緊書無入息除咗屋企人之外真係無人會借俾你

而且住宿洗費我估真係唔細 除非有親戚係嗰邊又肯俾你住

無朋友？姨媽姑姐？

97前香港出世都要曾經申請過bno/include child，詳情睇doc

已經有人研究緊點起劏房

個班想呃西屌姐。

如果時揀左bno移居 政府要你放棄香港身份證

大家會點揀？？

劏房，香港人一大發明。

唔會咁快 好多BNO手足都坐緊監 落閘都應該係支那落

2021有錢個批最早走
2022-23後生高中層開始走
2023後中低層
估計2022打後會越黎越嚴，機會落半閘
睇埋五眼，美加澳有無再details
如uk太多人開始落，其餘人要諗美加澳

我無呢方面既煩惱 答唔到你但咁樣借得俾你都要預左收唔返條數 又有幾多人肯借

移左民仲要身份證做乜尻

落閘的話，應該離支共爆破之日不遠
換個角度睇係好事來

咁真係無辦法。。

兩年後畢業又要儲錢。。一份 fg 人工可能要儲 5 年先夠走佬。。

唔使辯
true到爆

你以為基層工種就無限供應？
本地人/其他新移民都需要
講供求架
而且適合既工種一定唔至洗大餅
例如房地產agent呢類

即刻還

終於有人明係香港讀大學但係西方國家搵skilled工係好撚難既事
所以呢個時勢諗住移民但仲諗住讀埋個連人地雞U都不如既爛鬼香港degree 正一傻仔

打算一走左就即刻取消身分證+港共護照

屌你仲叫人2023走

無錢走條撚
幾皮野去到頂一個月都唔得
都要時間儲錢
人人都想走，人人就走到咩
有錢未可以即走

都係嗰句, 睇下係當走難定移民

唔好咁快落呀
未儲夠錢

BNO住夠6個月即可投票， 到時我哋就會有影響力

冇錯吖
即使知道香港好大機會會沉都好
就係唔想走
但而家個個都講緊BNO

點拎

依家支共就係唔可以用正常邏輯解釋
咁點解你要堅持響一個冇正常邏輯可言嘅政府底下搵邏輯？你咁樣做想得到啲咩，印證啲咩呢？

同樣諗法，1月1係香港申請咗拎5年期，然後180日內先再到英國搞手續

根據依家英國的條款，佢收香港人根本無蝕
5年無福利拎，去的人要交一埋稅同消費
根本係穩賺不賠的生意

yep 移民政策年年唔同

都好, zone 5 應該貴極有譜

push this

中撚到仆街

其實重點係頭一批人去到唔好影衰自己係 香港人的身分 當地人會當我們係同一族群 就好似我們睇d呀差甘

啱啱沈旭輝先討論呢個問題話先唔講邏輯，所謂限制根本係冇操作性可言
依家討論下都唔得？再講，一句支共冇邏輯可言就唔估下佢下一步棋係咩，咁點知己知彼呀？

你話一句支共冇邏輯可言就停止討論，咁樣做想得到啲咩，印證啲咩呢？同強國式政治一樣鐘意玩誅心之論。你仲爭少少常用詞彙，「其心可誅」，「別有用心」。唔知呢個係5毛定真係睇強國式政治睇到上晒腦

勸勉真連登仔，審時度勢唯西方邏輯思考為上，Cogito, ergo sum.

Bj 做到2024年

我覺得佢會諗方法畀人走唔畀錢走

唔覺得有, 血緣關係先得, 而且你97後

之年好似有汁係呢5年再review?

三五七年？
你係睇小美國佬定睇得起大陸佬？

港共落閘就會

其實住滿六年之後成功申請到公民身份會有幾多成數？

六年後先有人答到你

伊拉克戰爭打咗咁耐啦

你無錢 連去既資格都無
要求至少六個月生活費
你無錢去到瞓街執垃圾食？

其實點解咁多人覺得可以成功移民?

而家唔係幾十年前，唔會好似牛屎佬咁易開餐廳揾食，尤其今次移民潮多數係後生冇錢冇技術，好大機會爭做廚/超市，到時冇工做被迫回流

去之前應考慮做幾年儲錢轉行，否則同係香港一樣買唔到樓租唔起屋

其實如英國政府有規劃，民間有組織溝通，香港人大可集體行動，如似示威咁，可惜去到而家都冇行動文宣，可能因為移民太難，冇人肯互助亦冇能力互助，呢點差大陸同鄉會好多

應該早就滲透哂。如果係經今次BNO計劃，可能係策反，刻意想搞臭HKers 個朵。照計英國會有screening，唔會冇掩雞籠啩？

我覺得入嘅唔會點做screening，但一做咗啲咩藍屍行為或俾人踢爆有前科嘅就踢你走

你又講得啱，我收返

佢地本身咁賤格咁自私點會理呢D野

因為香港已被中共化 唔走就收硬皮 成唔成功係後話

我覺得係咁：講支共/港共無邏輯可言就係叫你唔好估幾時/用咩理由會限制出境，唔好大安旨意嘆慢板，慢慢觀察形勢先做決定。因為到時形勢話變就變，你一定跟唔切。所以總之快D準備隨時走得，有得走好走。

已經炒緊啦. lol

應該冇機會重新申請.

within 3 months after VISA granted.

出面大把太空人逃稅post

有, need DocuMent proof, paRAnts Marriage ceRt, yr birth cert, etc..